【武漢肺炎】再多6人從武漢返港後出現發燒 呼吸道感染等徵狀

屌佢老母支那狗黎香港做乜？

中國肺炎

你洗左咁耐其實我想問光時係咩黎

到底每日有幾多人由武漢返/黎香港？
去完返黎有病機會係幾多？
香港個數就黎超越支那個數
武漢應該有幾千人帶毒